有冇jazz/bossa nova jj

有咩好介紹

留名

本地野 唔係bossa 不過幾正

Jazz jj表示 Gordon Dexter 幾正

新派Jazz 表示BadBadnotgood 都好正

lm
my favourite song:

The nearness of you

有時係kkbox/spotify 見有啲jazz 歌單好多都好好聽

Olivia ong

你應該會鐘意聽王若琳 黃翠珊

Frank sinatra, perry como有啲都幾好聽

呢個歌單都ok 易入口

你又知

都係同一type
Oliva ong 應該係最紅

本土

Pish

除咗胡琳仲有邊個廣東歌手唱jazz

黃翠珊 ,swing

Jerald Chan編曲

Tall and tan and young and lovely